(賽跑冠軍) 92歲雙枴伯堅持坐上層 巴士車長報警

本周日下午1時許，92歲持雙枴杖的馬伯伯，在深水埗興華街站頭登上86C九巴往馬鞍山，他步往上層坐下，由於步履不穩，車長擔心伯伯在行車途中或下樓梯時跌倒，主動走往上層勸他改往下層車廂安坐，但對方拒不讓步，車長最終無奈報警處理。

據郭小姐提供的手機片段所見，枴杖伯對車長勸喻視若無睹，堅持「你唔好理，我今年92歲，日日都喺度搭巴士，你唔好搞大佢」。但被車長反駁：「你有咩事跌親，我要坐監呀！」馬伯伯反指：「就算我即刻死，你有一日坐監，都係我負責任，你小心開車就得啦！」即使途人加入勸說：「都係想你安全箒，你幾廿歲，仲拎住雙枴杖！」馬伯伯繼續坐在座位上拒絕離開，最終車長報警，全車乘客要轉乘另一班巴士繼續行程，馬伯伯最終在警員調停下「屈服」到下層坐，事件才得以解決。

廢老正仆街

馬伯伯反指：「就算我即刻死，你有一日坐監，都係我負責任，你小心開車就得啦！」

死咗點負責

每個月都去探監
鼓勵佢

你唔好理 總之佢負責

廢老阻住香港發展呀

正宗廢老黎

就算我即刻死，你有一日坐監，都係我負責任

人都死左點負責呀
死廢老係到害人

咁樣阻人，香港gdp低左幾多？

咁大個人腦囟都未生埋
出事架嘛

古有雙槍將
今有雙枴杖

痴撚線

如果係返工時間
個廢老應該俾人屌死左

如果真係出事啲廢老就唔係咁講

坐監點負責
拎住兩支拐杖去探監？
香港就係多呢d廢中廢老

同王祖藍果句“你咪理”一樣咁無賴

呢d垃圾廢老幾撚時死...阻住個地球轉

死廢老想去死都要累司機

廢老

下層有關愛座又唔坐

支持源頭減廢

真心唔明死廢老點解要坐上層
唔撚係為咗睇風景掛

死廢老快d死啦

想證明俾人睇自己仲有能力行樓梯

其實沙洛文卡奴喺車仔果陣都唔算太差，不過果時有洛賓杜夫冇正選，摩西斯就似咁嘅情況

jm9

死左到時廢老屋企人又可以告個巴士公司等賠償

馬伯伯反指：「就算我即刻死，你有一日坐監，都係我負責任，你小心開車就得啦！」

傻鳩真係傻鳩

咁撚多藉口
司機都係想為你好，屌你老母

好在呢單新聞 無乘客出黎屌鳩個司機唔開車

有心靠害
好彩司機醒目，唔係就上A1

人哋坐邊係人哋自由

車長冇權理

自撚獅咪呢d

講司機今次醒 真係唔好怕麻煩
呢d真係仆一仆就會係咁先
唔係話咒人死
只係喺司機角度出發 真係監都有得你坐
返份工都要惹禍上身

唔通下層冇位？

可能講緊係地府報到

86c又上山又落山，又有兩段仔高速公路，條廢老唔生性果個時間行落樓梯真係害死人

有關愛座唔撚坐屌你老母

死垃圾

香港應該好似古時日本咁將啲廢老掟哂上山等死，好過係度阻鳩住哂

可以報夢, 講六合彩number
坐一年監出嚟就有幾千萬

真係好撚炆塞啲廢老

15－>18正評
駁唔到

咁易俾人屌死左
就唔會通街廢中廢老

港豬會屌人？

其實係死左我負責任告九巴

麻撚煩

佢啲屋企人就會衝出嚟告九巴，要賠償。

老友記真係勁

支持車長

同閻羅王講唔關司機事

啲死廢老就係揹唔起先會講得出
有咩事佢點會負責到
佢養起人全家啊
佢咁有錢就唔洗雙pole 流搭巴士去搭左的士啦

報夢俾個官聽

車長好波

戇鳩廢老

其實都係因為想喺上層睇下風景，老人家已經92歲，仲要無人陪，出街搭下巴士睇風景可能已經係娛樂之一。無奈年紀大又無仔女跟，雖然唔啱，但未至於係廢老。日後我地老左，都一定有d我地呢個年代堅持既嘢，只是到時社會進步變遷，已經同我地有段距離。

廢老做野唔洗你敎

幾十年後既連登仔縮影

死廢老累人累物

堅持「你唔好理，我今年92歲，日日都喺度搭巴士，你唔好搞大佢」

你坐得幾多日吖老坑

上次就係有單廢老係上層碌落來死撚左
個司機要坐監

個司機好撚慘

老而不死最仆街

電車？

報警點樣講？

唔使報警都得呱
安全理由唔開車同阿伯攬炒

落車行得慢又阻住人

衷心祝福個廢老白頭人送黑頭人 送撚哂所有黑頭人先到自己死

你會因為呢 D 自私鬼坐監，你都會先發制人先
難聽 D 講將唔開車呢個責任推比佢

見過有個殘廢死廢老坐輪椅上巴士,
個司機好心幫佢扣安全帶, 個死廢老發哂爛揸死都唔扣, 個司機勸左成10分鐘, 結果無奈開車, 好彩唔係搭開果架

話佔中損香港GDP班人死左去邊

阿伯正仆街

警方到場後, 老者一聲長嘆, 竟以鐵杖點地, 三數起落揚長而去.

自私

仆街廢老，累人累物

司機開車咪蝕章

一陣出左事跌落黎又賴巴士司機渣得唔好 唔等埋呀伯呀行上行落就開車收買人命
巴士佬醒目啦今次

屌你老母你為左自己睇風景而要人地take risk
出事坐監 人地屋企點算？
你大陸狗黎嗎？弱撚智

問題係你想上去睇風景，但拎巴士司機既人生去搏
唔好合理化啲尻行為

你有你自由，但自由既前題係唔好影響到其他人既自由

呢啲廢老一定要夠惡先會聽你講

廢老:有咩後果，你起赤柱燒張欠單落黎地府比我無敵

佢一句話睇下風景萬一搞到個司機要坐監
邊個負責任？
佢人生經歷咗咁多先應該要明白點樣去做人
老人家可能一生都無坐過監
個司機幾十歲就坐監如果佢有仔女又點計

老人家經歷咁多代就係人生
個司機既人生就唔係人生？

現實係⋯個司機俾人屌死左先

出左事，就到廢老屋企人掉轉黎講

其實香港法律垃圾，無論司機點勸阻，個阿伯點堅持，出左事，司機一定中招

「雖然唔啱，但未至於係廢老」
無話距啱。咁樣隨便鬧個92歲阿伯做廢佬，同其他人一見後生d既做錯嘢就叫廢青有咩分別。

上前簽生死狀

唔好意思，睇佢啲對答都知依啲唔係堅持，係自私
乜嘢叫就算仆死都會自己負責？簽咗生死狀呀？
冇風景睇好慘？
如果佢仆撚死咗，個司機工又冇咗，又要入去踎幾年仲撚慘呀
佢死撚咗點負責呀？幫個司機養家呀？

巴士狗正仆街 報驚撚.坐邊關你撚事咩

盟塞 = 廢老

咁請教閣下
可否詳細定義什麼人、什麼情況處景、對方作出作什麼言行舉止之情況下，連登仔方可有權力可以將對方稱為「廢老」?

諗野唔岩位 重要執迷不悟
呢d幾歲都好 都叫做廢

死廢老好心就快d死咪阻住個地球轉

啲司機都正常左
以前邊會睇邊個行去上層
而家怕撚左啲廢老
望撚實你有無坐撚定係關愛座先開車

馬伯伯反指：「就算我即刻死，你有一日坐監，都係我負責任，你小心開車就得啦！」

你死咗，唔通掘返你條屍出嚟binc當負責任?

想呃保險 ?

咁似差佬會講嘅嘢

琴日搭巴士有個廢老無啦啦企係樓梯度唔郁
我心諗做乜鳩唔上
原來佢儲緊力 捉實扶手怕跌落黎
我心諗下面又唔係無位 你腳軟就咪行上去 都係諗返起單新聞 陣間跌落黎又怪司機
司機今次做得好岩

證明自己仲得

我搭巴士成日都覺得 行唔到 行得妹下妹下 就唔好死上上層坐
阻撚住曬

廢老不嬲痴撚線

有咩跌親，唔關你事都扣獎金

阻住個地球轉

之前係咪有單係個廢佬落樓梯跌死
司機俾人警察拉咗

你知唔知自己講緊乜鳩

呢句真係on9
你死撚左點負責呀
搬你條屍入監倉代司機坐呀

想九巴賠錢

距乜鳩 大陸仔字都唔識打？

啱啊跟住樓下關愛座吉咗又冇人敢坐

最仆街唔係個廢老，係現實會盲撐個廢老，唔理出自真心定偽善，呢種弱智行為已經令更多人受害
條廢老活到92歲，佢性格固然自私，但成90年都無乜人當面屌醒佢，或者其他人習慣偽善愚善怕事先係最恐怖

呢個係由自私角度出發。堅持同固執（執善/固惡）要分清！

d廢老好煩

快撚d去死啦92歲仲咁撚閪

就係繁忙時間港豬先肯團結

以呢D廢老性格, 你越屌佢越唔撚落去, 總之我食鹽多過你食米, 我咪同你鬥屌, 如果鬥鬥下條老嘢心臟病發/爆血管, 佢死佢賤, 但你就大碌.
係要差佬來D老嘢先識驚嫁, 就算仲係串柒柒咁但個心係淆底, 吹多2嘢就會走

啲死廢老真係笑撚死人

你90歲有60歲咁款咪上囉
以為自己謝老四？

終極廢老

屌你老母 2蚊搭車已經浪費社會資源
仲要走去上層嫌命長

今舖好彩慈母有幫手

啲老人渣好垃圾囉

個個post都有 jm9

司機見狀大聲喝彩：好俊的功夫，讓我來討教幾招！

片段???

無知一問
坐邊度係個廢老自己揀
萬一發生意外都要入司機數
好unfair喎 最多提下佢姐

司機說畢大步邁出，左手一劃，右手呼的一掌，便向老者擊了出去，正是降龍十八掌的一招「亢龍有悔」。他出掌之時，與老者相距尚有十七八尺，但說到便到，力自掌生之際，兩人相距已不過十尺。司機一掌既出，身子搶到七八尺處，又是一招「亢龍有悔」，後掌推前掌，兩掌力道並在一起，排山倒海的壓將過來。 只是一瞬之間，老者便覺氣息窒滯，對方掌力便如怒潮狂湧，勢不可當，又如是一堵有形的高牆，向自己身前疾衝，這一下似乎要將自己壓成一團肉泥。他大驚之下，那裏還有餘裕籌思對策，百忙中轉個身來, 左杖連劃三個半圓，護住身前，同時右杖著力，飄身後退。

明明應該坐關愛座個堆就唔肯坐
無需要個堆坐就俾人屌
其實個兩排櫈係咪用黎養鬼仔

仆街 巴士將上層改晒做關愛座

有關愛座唔坐

個司機醒目，有警覺性

前車可鑑

個車長有啲似 Joe Junior

facebook好多comment都冇腦。。。

緊係霸撚住普通位等全世界無得坐，睇你後生敢唔敢坐關愛座，有就批鬥你

巴士佬冇做錯到
廢老上落樓梯一出意外就巴士佬食哂
影響行車安全當然要報驚
好過到時出事又浪費公立醫院急症室資源

收尾幾日都要阻住人

廢老亂港

落樓梯仆死會入巴士佬數
涉嫌危險駕駛導致他人死亡

日日坐巴士經驗
果兩排櫈坐得最多係c9/大陸女人 > 阿婆 > 後生仔 > 阿伯

死撚咗害鳩人坐監仲想點負責任

on9,跌撚死左邊個負責？